+++
title = "Дніпрожидівська бібілотека — місце для різноманітного сексу"
date = "2022-04-06"
author = "Пальма3000"
slug = "dniprozhydivska-biblioteka-mistse-dlia-riznomanitnoho-seksu"
tags = ["Дніпрожидівськ", "бібліотека", "секс", "держслужбовці"]
showFullContent = false
readingTime = false
hideComments = false
+++

Центральна бібіотека в місті Дніпрожидівськ, як і багато державних установ, керується довбоєбизмом, а працюють там невдахи, довбойоби та психічно хворі. Ці множини часто перетинаються в одній особі, а в окремих людей випадає "БІНГО" — вони психічно хворі невдахи-довбойоби. Бібліотека знаходиться в центрі міста, має відділ іноземної літератури, куди понавозили діяспоріянських книжок. Також на постійній основі діють безкоштовні курси вивчення англійської мови, які підтримуються урядом США грошима та волонтерами-носіями мови.

На ці курси ходять й самі бібліотекарки, але осітньої мети вони навіть собі не намагаються ставити, бо підсвідмо розуміють, що якби вони були здатні вивчити бодай якусь мову, окрім рідної їм московитської, то вони просто не працювали в бібліотеці. Ходять вони на ці курси через можливість здобуття нових вражень, знайомств, перш за все з гамериканськими волонтерами. Варто зазначити, що відвідувачі безкоштовних курсів для вивчення англійської мови при міській бібліотеці теж часто психічно хворі та нещирі люди. Тамтешня публіка мало відрізняється від публіки на денному стаціонарі психіатричної лікарні, куди приходять навіть обмежено дієздатні, але, принаймні, соціалізовані люди. Багато як бібліотекарів, так і відвідувачів цих курсів англійської мови, хочуть знати собі статевого партнера, дехто з них мають вже сім'ю з дітьми, а курси англійської мови це можливість вирватися з рутини та поїбатися врешті-решт.

Кожен бібліотекар кумедний по-своєму. Старенька жіночка з відділу іноземної літератури щиро вважає всіх гамериканців гоміками та дибілами, а їхні книги не вартими уваги. Огрядна начальниця, яка має вагу за центнер, кидається на всі прутні, до яких може дотягнутися і чмирить своїх психічнохворих підлеглих. Часто чмирить вона їх суто за (пост)совковим правилом "Друзям — все, ворогам — закон". Тобто, якщо потрібно надавити на підлеглого, то вона йому забороняє робити те, чого не було в його посадових обов'язках. Наприклад, бібліотекарі сидять під час роботи на компі, гортаючи стрічку пейсбука. Якщо бібліотекар лояльний до начальства, то йому дозволять це робити, а якщо ні, то не дозволять. Далі мова йтиметься про звичайну рядову бібліоткарку, яка підлегла хтивої свиноначальниці. Ця рядова бібліотекарка живе з чоловіком-алкашем, який її "не відпускає". Також вона має коханця в Болгарії, до якого хоче переїхати, але її чоловік поставив умову, що дозволить розлучення, якщо її коханець купить йому гараж. Той болгарин теж епічний довбойоб. Показником цього може слугувати допомога нездатної до усвідомленої продуктивної діяльності коханки-бібліотекарки в лікуванні невідкладного стану в дитини родичів.

Керівництво бібліотеки теж не вирізняється здоровим глуздом. Гамериканський уряд виділив гроші на заміну старих вікон в бібліотеці. Все чудово, вікна поставили, а потім виявилося, що нові металопластикові вікна не узгоджені з міськрадою, тобто протирічать узгодженному кресленню фасаду, тому нові вікна демонтували та поставили у комору. Звісно, що бібліотекарки їх розтягли по своїх дачах та хрущобських балконах.